
Как ты начинаешь утро? Небось бодряком
Из постели на холодный пол — одним прыжком.
15 упражнений утренней зарядки,
Пара тапок, умывальник и наконец-то завтрак!
Или же полчаса ещё еле лежишь,
Хотел встать — тапка нет и нет лыж.
И нетрожь тебя, пусть вокруг всё хоть рухнет,
Главное — добраться прямиком до кухни.
Мораль такова, что правда коварна:
Можно забыть номер подруги, но не пожарных.
Представь, холодильник с пультом! (просто мысль).
Он по популярности обгонит любой телевизор.
С гостями или без, всегда есть что поесть
Встал на весы, взял пульт, нажал на перекрестье
Посылаешь информацию повесив пульт
Холодильник сам закажет еду через трубу
А пока сам бегу в похудение
А пока это всего лишь плод воображения
И не важно герой ты или подлец,
Ты начинаешь каждый день с любимой дверцы.
Встал на рассвете на зов будильника,
Будь уверен: встретимся у холодильника.
Явился на заре, разулся живенько,
Будь уверен: встретимся у холодильника.
Среди продуктов в холодильнике наверняка
Есть и такой, что ну нельзя есть никак
И пусть там плюс 2, и пусть там хоть лангуст
Этот продукт уже не нужно пробовать на вкус
Но ты не можешь отыскать его в этой дыре
Значит пора устроить день открытых дверей
Закати пати и пусть не дремлет сейсмолог
А приятели пусть сметают все с полок
И если после кто-то приболел плюс вонь пропала
Стоит сказать, что не стоит есть что попало
И ты доволен, ведь цель оправдала средства
Тем более тебя давно ждут в магазине по соседству
А бывает так что, с голодухи сметают с полок все сам как шторм
Страшно как Стивена Спилберга фильм
Если поставил в холодильник молоко, а пьешь уже кефир
И еще за этой дверцей по-любому есть
То что ты как-то купил, но никогда не будешь есть
Это пролежит апрель, май и еще весь июнь
А зачем выкидывать то, что не покрылось плесенью
Обычно мы меняемся в лице,
Хлеб обнаружив в холодильнике, а масло в хлебнице
ЕПЦ, углеводы, белки и жиры
В тельце этого монстра таим от жары
Ты можешь забыть дома голову или мобильник
Но ты никогда не забудешь заглянуть в холодильник
И ты здоров, светел и свеж
О чем бы не предупреждал Минздрав – ешь.
Встал на рассвете на зов будильника,
Будь уверен: встретимся у холодильника.
Явился на заре, разулся живенько,
Будь уверен: встретимся у холодильника.
